其實我好想親口同你講 那年聖誕是我一生裏最難忘的聖誕

其實我好想親口同你講 那年聖誕是我一生裏最難忘的聖誕

平安聖誕 (聖誕節2008-2018) [原創歌曲]
作曲/填詞/主唱: 夢詞人

曾經 沿途共你歡度這節日
誰開口 仍能讓心聲盡訴
可惜當年際遇未免不太好
原諒我沒有自覺給你更好

從此 成全自己因自卑卻步
逃不開 平庸像我沒出息命數
求不得 耗盡勇氣投入再擁抱
不得已別離 不忍相告

忙碌這數年來 人事歷盡無窮變幻
平凡獨個過活早已習慣

＊平安一個夜晚 願和你放任去玩
你的天真爛漫 長存心中不冷
聖誕夜茫然四處走 仍未見習慣
你已別去 但過去未會一去不再返

煩憂不快夜晚 願我能一起分擔
要開心的活著 全無一點嗟歎
我會像從前對你好 熱情不怠慢
你亦能像我興致不減 陪我度聖誕

如今 懷疑自己所謂的進步
條件好 原來未會覓到心頭好
人生中 發現最愛才是最鼓舞
珍惜眼前人 終於知道

沉思這數日來 明白命運未嘗無限
仍期待聖誕夜感覺未淡

重複 ＊

餘生多少個夜晚 願我能一起分擔
要開心的活著 全無一點嗟歎
我會像從前對你好 熱情不怠慢
你亦能像我興致不減 陪我度聖誕

#平安夜,#聖誕節,#聖誕節2018,#海港城,#尖沙咀,#胡桃夾子,#尖東,#燈飾,#文化中心,#Heritage 1881,#新曲新詞,#原創,#粵語歌,#EC,#情歌,#我的推介,#2018,#YouTube影片,#夢詞人頻道,#廣東歌,#cantopop,#music,#song,#songs,#melody,#newsong

今年冬至熱到似初夏, "平安一個夜晚"就落雨...
不過我"仍期待聖誕夜感覺未淡"

雖然我們沒有一起過今年的聖誕節, 但我衷心祝福你今日過得開心, 玩得盡興.